[半考古] 有冇手足有玩 L A Noire?

如題

想玩好耐但係永遠miss曬啲特價，又唔記得買

上年steam特價幾十蚊買左黎玩
因為查案game啲英文都唔係常見字，費事玩得咁辛苦所以down左漢化patch黎玩
一路玩覺得主角同佢個班退役軍人好慘，為國出力但係返到黎唔係有心理創傷就係待遇好差，差唔多個個都無咩好下場
隻game都將左LA當年治安差同官商勾結既景像描繪得幾好
結局查黑色大理花單案幾緊張幾正，特別最後要落地牢追個犯自己一個玩幾驚下(我好細膽)
最後主角結局都好唏噓
但講返審犯個度我覺得d表情勁難睇囉，好似佢話係咁就係咁，呢方面我覺得detroit become human做得比較好，當然咁比係唔多公平既(講返追犯同打鬥我返而覺得L.A.Noir做得好玩啲)
最後我覺得如果鍾意睇劇情同rpg game呢隻值得玩下

放入wishlist等特價啦巴打。
唔想洗太多錢買,等下囉惟有...
好似RDR2我恨左好耐,但連DLC要6百真係唔捨得...
但我真係好想玩呀屌 (雖然已經唔HIT)

玩過
個地圖好大
但好似度度一樣咁

真心正GAME

不過我覺得審犯唔係難睇咁簡單,而係唔合理、好唔consistent。
個犯D表情閃縮,點睇都係身有屎,點知又話佢講真話;另一個犯差唔多表情又話佢講大話。好似有個毒品拆家分明講大話,evidence應該就係之前有個賣加料爆谷巴人既供詞,但佢都係話答錯。

但唔計呢點,真心好鍾意佢營造二戰後既感覺。人性黑暗面、官商黑勾結、辦公室政治(明明告兩個都可能,但唔告個共產主義作家就會勁低分)、冷戰,呢D野佢唔會避。

最最欣賞係隻GAME唔會搞埋D主角光環。主角唔會無敵、唔會啱晒,佢都會錯、會許志安、會林奠(剛愎自用),呢樣日本game真係要改善下...

BTW 入地牢追個serial killer個mission我都有少少驚(笑),不過我好鍾意呢個CASE(除左估地標之外...)同d partners (除左Roy)。

確實度度一樣
最慘除周圍捉賊(細CASE)之外,冇咩其他特別野可以做...
覺得少少晒左個地圖。

下星期sales應該會減

最近玩左Sherlock Holmes系列，等有減買呢隻玩

正嘛ching? 好似幾吸引咁

我暫時淨係玩左testament同crimes and punishments,因為呢兩隻評價最高。
testament同前作玩法主要係執道具，合道具同諗下道具點用。仲有解謎題同deduction board 組織案情。謎題難度適中而且有得skip(不過冇成就)。故事一般，唔係特別精彩，不過都算合理既。c&p打後都大改玩法。c&p變左6單獨立案件。d謎題少左同易玩左好多，但重點變左去deduction board度，得出唔同結論可以觸發唔同結局(當然正確答案得一個)，又有得道德抉擇揀放唔放過兇手。真係有得畀你推理真相本身係幾有趣，但問題有d case根本唔多合理，而且好多時都唔係證據確鑿，你只係估邊個係大d機會係兇手。加上冇主線故事得獨立案件。